<REGEX># Command line this file was generated with: .*
<REGEX># Path: .*
<REGEX># Date: .*
<REGEX># Full options: {.*}
### DATASET SUMMARIES:
## DATASETS	INPUT_mutants1_no-genes	INPUT_mutants2_with-genes
## Total reads in sample:	12+unknown	14+unknown
## Reads discarded in preprocessing (% of total):	unknown (unknown)	unknown (unknown)
#  discarded due to wrong start (% of total):	unknown (unknown)	unknown (unknown)
#  discarded due to no cassette (% of total):	unknown (unknown)	unknown (unknown)
## Reads without a unique alignment (% of total, % of post-preprocessing):	0 (0%, 0%)	0 (0%, 0%)
#  unaligned reads (% of total, % of post-preprocessing):	0 (0%, 0%)	0 (0%, 0%)
#  multiply aligned reads (% of total, % of post-preprocessing):	0 (0%, 0%)	0 (0%, 0%)
## Uniquely aligned reads (% of total, % of post-preprocessing):	12 (100%, 100%)	14 (100%, 100%)
#  Perfectly aligned reads, no mismatches (% of aligned):	9 (75%)	11 (79%)
#  Reads with cassette direction matching chromosome + strand (% of aligned):	8 (67%)	11 (79%)
#  Reads with cassette direction matching chromosome - strand (% of aligned):	4 (33%)	3 (21%)
## Mutant merging/counts (deciding when different-position reads should be one mutant)		
#   (adjacent-merging/counting max distance):	(1)	(1)
#   (if we're including mutants in cassette and in non-nuclear chromosomes):	(False, True)	(False, True)
#  merged same-strand adjacent mutant pairs and opposite-strand tandem pairs:	0, 0	0, 0
#  remaining same-position opposite-strand pairs (if not merged as tandems):	0	0
#  remaining adjacent opposite-strand "toward-facing" pairs (those are definitely real):	0	0
#  remaining adjacent opposite-strand "away-facing" pairs (% of toward-facing):	0 (N/A)	0 (N/A)
#  remaining adjacent same-strand unmerged pairs (% of 2*toward-facing):	0 (N/A)	0 (N/A)
## Distinct mutants (read groups) by cassette insertion position:	3	3
#  (read location with respect to cassette: which end, which direction):	(?, ?)	(?, ?)
#  (average and median reads per mutant):	(4, 4)	(5, 3)
#  Most common mutant(s): reads (% of aligned) (position or count):	7 (58%) (chromosome_A + 100-?)	9 (64%) (chromosome_A + 100-?)
#  Mutant cassettes on chromosomes with no gene data (cassette, some scaffolds, maybe chloroplast/mito) (% of total):	1 (33%)	0 (0%)
#  Mutant cassettes in intergenic spaces (% of total, % of known):	0 (0%, 0%)	0 (0%, 0%)
## Mutant cassettes inside genes (% of total, % of known):	2 (67%, 100%)	3 (100%, 100%)
#  Mutant cassettes in sense orientation to gene (% of ones in genes):	2 (100%)	2 (67%)
#  Mutant cassettes in antisense orientation to gene (% of ones in genes):	0 (0%)	1 (33%)
#  Mutant cassettes in gene feature CDS (% of ones in genes):	0 (0%)	1 (33%)
#  Mutant cassettes in gene feature five_prime_UTR (% of ones in genes):	1 (50%)	1 (33%)
#  Mutant cassettes in gene feature boundary (% of ones in genes):	1 (50%)	1 (33%)
## Genes containing a mutant (% of all genes):	2 (N/A)	3 (N/A)
#  Genes containing at least two mutants (% of all genes):	0 (N/A)	0 (N/A)
#    (total genes in genome annotation data):	(0)	(0)
#  Genes with 0 mutants (% of all genes):	1 (N/A)	0 (N/A)
#    (some gene names):	(gene3)	()
#  Genes with 1 mutants (% of all genes):	2 (N/A)	3 (N/A)
#    (some gene names):	(gene1, gene2)	(gene1, gene2, gene3)
### HEADER AND DATA:
# chromosome	strand	min_position	full_position	gene	orientation	feature	main_sequence	reads_in_INPUT_mutants1_no-genes	perfect_in_INPUT_mutants1_no-genes	reads_in_INPUT_mutants2_with-genes	perfect_in_INPUT_mutants2_with-genes
chromosome_A	+	100	100-?	gene1	sense	CDS/intron	AAAA	7	5	9	7
chromosome_A	-	200	200-?	gene2	sense	five_prime_UTR	CCCC	4	3	3	3
chromosome_B	+	300	300-?	gene_unknown	?	?	GGGG	1	1	0	0
chromosome_B	+	400	400-?	gene3	antisense	CDS	TTTT	0	0	2	1
